邊個係5弟?

你老豆

畜生聯

空難聯

利就勁啦 最後第二騎撚住曼聯